都幾肯定結婚冇朋友會黎

死毒撚

你都無請人

點解你咁肯定你可以結到婚